W. K. S 28.mal Septembr 1874. No 26.
Koggokonna kohtus ollid koos
Wallawannem Jürri Kopti
Kõrwamees Mart Themas
dito Mihkel Silmann 
Et kaebtust ei olnud sai kohto pääw lõpetud. 
Kirjotaja P. Petersonn
